大家whatsapp 有無收到篇野撐慢慢周？？？

啲廢老親戚send 啲咁嘅野嚟 有無人駁鳩佢

首先，我們要知道，華為是一家中國非上市企業，那麼華為只需遵守中國的國內法，以及中國批准和參與的各種國際公約即可。

而根據這些法律和公約，沒有任何一條證明，華為向伊朗出售設備，是違反了這些法律和公約的，也沒有任何一條規定，華為公司有義務，需要實事求是的向美國政府，告知這些事件。

而如果美國政府，以美國的國內法為基礎，指控華為的孟晚舟女士，觸犯了美國法律，那就意味著美國法律，不但對中國內地的公司有管轄權，而且對每一個中國人也有管轄權，那這意味著什麼？

意味著中國政府不是獨立的政府，中國的法律也不是最終的法律，美國政府高於中國政府，美國的法律高於中國的法律，所有的中國人都必須遵守美國的法律。

不知道大家有沒有想過，這種結論意味著一個什麼樣的後果？

那就是中國祇是美國的殖民地而已！就像當年的印度是英國的殖民地，所以印度人不僅僅要遵守印度殖民地當局的法律，還要遵守宗主國英國的法律。

你要知道，就連半封建半殖民地的大清王朝，也不曾落到這個下場，老百姓也只是在租界內，需要遵守租界的法律，在租界外完全可以不遵守外國人的法律，外國人也不可能因為他們，在租界外違反了租界的法律，就去抓捕他們。

而現在美國政府這麼做，就是要侮辱中國政府，要讓中國政府知道，它比腐朽的大清王朝都不如，整個中國都是美國的租界，它都有管轄權。

所以大家一定要認清楚，美國表面上是針對華為公司，實際上是在挑戰整個中國政府的合法性，挑戰中國的主權！

因為如果中國政府不能保證，每一個遵守中國法律的中國人，他們的生命和財產安全，那它有什麼理由，來說明它是一個合法政府呢？

而如果美國的法律，甚至可以在全世界範圍內，對所有的中國公民實施的話，那麼到底誰才是中華大地上的統治者呢？這不由得不讓人，要打一個問號了！

而所有那些主張放棄孟晚舟，讓她接受美國法律審判的輿論，目的就是藉此來否定中國政府的合法性，推動讓美國的國內法，成為事實上，中國的最高法。

而如果他們，一旦達到這個目的，所產生的後果，那是驚人的。

首先，一旦讓孟晚舟在美國接受審判，所有的中國人就會都知道，在中國，光是遵守中國的法律是不夠的，還要遵守美國的法律，那麼他們就會問一個問題，中國還是一個獨立的國家嗎？

其次，如果大家都發現，美國的法律高於中國的法律，那麼大家就會想，我們究竟是應該效忠中國政府呢？還是應該效忠美國政府？

而且如果孟晚舟最終被送上了美國法庭，接受美國的審判的話，那麼大家立刻就會明白，即便是像華為這樣的大公司，嚴格遵守中國的法律，創造瞭如此之多的就業，為了中國的科技進步，做出了傑出的貢獻，甚至在一定程度上，關係到了中國的國家安全。

但是即使如此重要，如果事實證明，中國政府，依然也保護不了他們的安全，反過來只有美國政府，才能最終決定他們的生死，那麼，其他人就會想，這麼重要的人你尚且能放棄，我等升斗小民，豈不更是任人宰割了？為中國政府效忠，又有什麼意義呢？

普通人可能感受不到這種區別，但是對精英來說，那是完全不一樣的！他們就會徹底對中國政府失望，從而加速移民，把資金留在海外，特別是轉向美國，獲得美國人的身份，以此來保證自己的安全。

而且在涉及到中國和美國利益衝突的時候，他們就會明哲保身的站在美國一邊，特別是，他們一旦研究出突破性的技術的時候，絕對不會再把這些技術提供給中國，一定是交給美國公司運營，或者在美國註冊公司運營，讓美國享受這些技術進步帶來的利益，不然他們就會有牢獄之災，甚至是殺身之禍。

如果孟晚舟最終出現在了美國的法庭上，不僅僅讓中國的商界和科技界，徹底失去對中國政府的信心，而且還會讓黨內和社會上的那些反政府勢力，對此歡欣鼓舞。

因為這件事，讓他們有了明確的理論依據，來指責現政府的無能和不合法，煽動大家參加他們的顛覆活動，從此以後，國無寧日。

而且更重要的是，如果美國發現，這次非常順利的把孟晚舟送上了美國的法庭，那麼從此以後，他們就可以以此為先例，用美國的國內法，那些我們根本就不知道的條例，來對中國的各類企業負責人下手。

美國可以根據需要，隨意捏造藉口，抓人施壓，造成中國企業大規模的破產，企業家的集體恐慌，進而摧毀中國的經濟，讓中國再次回到貧困落後的，最不發達的國家行列，覆巢之下，焉有完卵？所有的中國人，到時候都會一起遭殃！

而且他們不僅僅可以用這些方法，來牽制中國經濟的發展，甚至可以直接用這些法律，來作為推翻中國政府的手段。

比如，他們就完全有可能頒布一條法令，宣布所有跟共產黨政府合作的公司，都是違法的，要對相關的企業負責人處以重刑。

而如果大家已經通過孟晚舟事件，知道不遵守美國的法律是要吃苦頭的，而最終中國政府，又沒有能力，保護孟晚舟，對美國作出強有力的回擊，讓美國知道中國政府的底線在哪裡，那麼大家會怎麼做，自然也就是不言而喻了。

而且如果這次不阻止美國對孟晚舟的逮捕，那麼所有的中國商界和科技界精英，從此都成了喪家之狗，惶惶不可終日，因為他們是不可能不出國的，否則他們就無法開展正常的經商和科研交流活動。

而幾乎所有的歐美發達國家，都和美國有引渡條約，那麼一旦依據美國國內法，可以隨意抓捕中國企業家成為常態，那麼對這些人來說，只有以下幾個選擇，要么成為美國公民，要么成為美國間諜，最低限度，也要時刻響應美國政府的號召，叫他們往東，他們不敢往西，從此以後，國將不國。

綜上所述，我們可以看得出，美國政府表面上是打擊華為，但是實際上，是向整個中國政府在宣戰，因為他們已經在挑戰，中國政府賴以生存的底線，就是統治的合法性。

而那些主張放棄孟晚舟，讓她接受美國政府審判的人，顯然也看透了這一點，所以他們興風作浪的到處去煽動，放棄孟晚舟，實際上，就是讓大家放棄對中國政府的信心。

他們的目的，就是通過這件事，要讓所有的中國人，特別那些精英們都知道，中國政府保護不了他們，美國人才是我們真正的統治者，要讓中國政府失去民心，失去支持，達到他們孤立中國政府，進而推翻它的目的。

當然，這些鬼魅伎倆，我絕對相信，中國政府早已洞若觀火，明察秋毫，知道美國人抓捕孟晚舟背後的狼子野心，以及那些，散佈放棄孟晚舟輿論背後的勢力，有著不可告人的目的。

他們一定會知道，放棄孟晚舟，就意味著放棄了中國政府的合法性，放棄了民心，放棄了中國的未來。

所以，他們一定會找出最佳的解決方法，來化解當前的這場危機，因為他們一定會明白這個道理，挽救孟晚舟，就是挽救了中國的主權，中國的民心，還有中國的未來，讓我們拭目以待吧！

如果你認同本文的觀點，請分享到朋友圈，這個舉手之勞，也是一個善舉，只有所有的中國人都願意出一把手，形成人民的呼聲，孟晚舟女士才會安全，所有的中國人也才會安全，這不是華為一個公司的事，而是全中國人的事。

謝謝閱讀

長到兩次先出得晒

長輩有心機睇咁長？
利申： 我睇到第二行放棄左

無，收到就同send嘅人講，做個有骨氣中國人，即刻以身作則掉曬屋企嘅電腦同智能電話

你華為唔喺美國開檔咪唔洗守美國法律囉。完。

睇完黃大仙預言先啦

too long

唔理點,總之就係美帝亡我之心不死
邊個同美帝簽和約就係賣國賊
一句講晒
外爭國權，內除國賊
對不對

你唔好話啊
我有親戚真係身體力行 轉用華為

他指該籤詩引春秋時期「蹇叔哭師」的典故，他指當時秦穆公要出兵攻佔鄭國與晉國等鄰國，忠臣蹇叔極力勸諫，但秦穆公不聽諫言出兵攻打鄭國及晉國大敗，導致三名大元帥兵敗被擒，最後秦兵「倒戈棄甲」獲釋回國，但士氣受損，佛隱以此推測，指孟「怕會周身蟻，可能仲有牢獄之災」。一旦孟的後台保她不住，孟就凶多吉少了。

華為係美國有設立公司嘛，咁果間子公司要跟美國法律有咩問題

再者，華為啲晶片九成係跟美國買，要睇下內文有冇條例禁止佢出售俾伊朗

最重要一點係，美國唔同中國。美國係法治社會，既然你覺得自己理據充足咪搵律師打甩佢，駛乜講咩人唔人道問題

睇呢啲膠文 尤其係段尾嗰啲個人情緒 真係尷尬到以為自己睇緊童話故事啲主角咁

華為無係美國開檔....
佢買美國晶片姐

睇黎把撚

咁我去支那開間公司專搞殺人放火、偷呃拐騙
只要支那唔搞鳩我就冇人奈得我何

第一段已經唔撚講道理

之前睇佢講偷T-mobile技術個篇文好似有講有華為USA

美國可以根據需要，隨意捏造藉口，抓人施壓，造成中國企業大規模的破產，企業家的集體恐慌

因為如果中國政府不能保證，每一個遵守中國法律的中國人，他們的生命和財產安全，那它有什麼理由，來說明它是一個合法政府呢？

中国憲法話有言論自由集會自由，遵守中国法律個班中国人生命財產安全呢？

美國殖民地

諗下好喇美國先唔想要你塊爛地同你班垃圾支那人

『首先，我們要知道，華為是一家中國非上市企業，那麼華為只需遵守中國的國內法，以及中國批准和參與的各種國際公約即可。』

美國司法部就偏偏係告華為美國分公司
中國人去到外國犯外國法律就被冤枉?

贏国仲唔馬上放曬啲外國人

好簡單 華為同埋佢所有交易伙伴都唔用美金
又唔會去有美金户口嘅銀行開户口
咁咪可以唔理美國囉

Android 咪又係美國野

仲有GPS都係。

你同佢講個os都係老美野

要反美就做盡啲

依加個啲 電啊，摩打個啲全部都係老美發明

所以有用到呢啲野既產品就好用

Eg：燈 升降機

第一段

首先，我們要知道，華為是一家中國非上市企業，那麼華為只需遵守中國的國內法，以及中國批准和參與的各種國際公約即可。

而根據這些法律和公約，沒有任何一條證明，華為向伊朗出售設備，是違反了這些法律和公約的，也沒有任何一條規定，華為公司有義務，需要實事求是的向美國政府，告知這些事件。

守當地法律同有無上市係無關, 而且有條罪叫間諜罪, 差唔多全世界都有, 得閒讀多書

一黎就柒, 所以下面唔睇啦 byebye

順便send埋呢張圖

華為唔係有美國華為咩？最重要係佢買美國啲hp電腦就要受制裁法規管，美國對出口科技全部有法可依，唔會亂咁賣你，佢一係守法，一係唔好買

too long ,didn't read

睇到呢句真係笑到噴飯

長夾噚，加埋D"意味呢意味路"，一睇就知係共狗文，喵左2行頂唔順放棄！！！！

一句到尾，咁驚美帝亡你之心不死，仲唔快D叫公主返支那，仲唔Cut撚晒所有PC，IOS，Android同Internet？？？

其實美國要政治殖民中國
身為中國人應該喜聞樂見啦屌佢

呢啲咁嘅廢老文，駁都廢事啦，因為你點講佢哋都唔會信你

圖呢？

而家同D 五毛同廢老講嘢.
一嘢就問佢係咪德國佬蘇聯佬既走狗. 點解中國要俾德國自己都唔用的德國猶太人既思想統治中國, 點解要用德國猶太人思想既共產黨統治中國.
D 五毛,死嘢好多都即刻收皮.

全家反共

包括爺爺嫲嫲嗰代

柒頭皮 自己係美國犯鳩左法唔撚拉你？

唔洗駁 翻譯做英文 send 去 trump

使鬼翻譯，原裝中文
佢哋大把翻譯員

畀返個連結佢就得

中國並非最大，聯合國才是最大
聯合國決定要制裁伊朗

你唔聽，就係你錯！

若然佢用呢篇文答辯
坐硬卅年

所以咪移民囉

你唔撚好去美國做生意
理得你係中国殺人放火丫

所有的中國人都必須遵守美國的法律。

好嘢! 正啊!

美國係歷史上冇搶過亞洲殖民地喎，唔好成日發夢人地要你依個垃圾國家啦

邊到犯法咪跟返當地法律囉

菲律賓係?

其實篇文已構成藐視聯合國
可以八國聯軍了！

如果有人send嚟，我send 返呢個